政府宣布延長在家工作安排至23/12⋯⋯

又到聖誕 又到聖誕 又到聖誕

屌 點解有港人講地廣告

因為係𠵱個藍絲自己貼